有冇人根本唔想武肺清零

1. 冇咗支那人，而家條街終於清靜好多，空氣又好咗，有冇咁迫夾。如果冇武漢肺炎，開返關口條街又多番好多支那人

2. 後生啲死亡率咁低，死多啲廢老係一件好事

3. 本身都生活得唔開心，而家大家一齊唔開心，終於有人陪我

4. 唔使成日出去食飯，洗少好多錢

我想死多d人
齊齊攬炒

5. 今年結婚又唔使擺酒，好容易向屋企人交代

6. 終於死曬啲水貨佬， 望住佢哋收皮我就最開心

7.啲補習佬死鳩曬，唔使再睇到佢哋浮誇嘅宣傳

好明顯佢依家係大流行架啦
有疫苗都唔會清0架喎

希望封到出年年底
等香港徹底仆街

周街都聽到支那話喎

我想死多d人

只要唔洗再強制戴口罩就得
焗到仆街

如果冇武漢肺炎嘅話，全香港都係

係就大爆發,死多D人
陰D陰D真係撚煩

唔想帶口罩

有疫苗嘅話就唔使戴口罩啦 唔使社交隔離啦